# Log


Dette er min logbog til at dokumentere og reflektere over mine ugentlige aktiviteter og fremskridt. 


Denne logbog er mit redskab til at skabe en dybere forståelse, opstille og opnå mål og  forbedre produktivitet for arbejdsproces.





